#### Тип устройства: iPhone 13
#### Версия IOS: 16.5
#### Браузер Chrome - браузер от Google Версия 114.0.5735.124
#### WEB приложение: https://m.tutu.ru

|Набор тестов|ID|Название|Результат теста|Ссылка на тест|Конфигурация|Автоматизирован|Дата/время результата|Автор|Дефекты|
|-|-|-|-|-|-|-|-|-|-|
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|3|Выбор обложки|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/3|Any|Нет|29.06.2023 16:34:11| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|4|Выбор обложки при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/4|Any|Нет|29.06.2023 16:34:18| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|5|Прервать операцию "Выбор обложки"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/5|Any|Нет|29.06.2023 16:34:26| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|6|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/6|Any|Нет|29.06.2023 16:34:33| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|7|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице, при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/7|Any|Нет|29.06.2023 16:34:41| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|10|Раскрытие Bottomsheet поверх текущего состояния на главной странице, прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/10|Any|Нет|29.06.2023 16:34:48| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|11|Просмотр уведомлений|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/11|Any|Нет|29.06.2023 16:34:56| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|12|Просмотр уведомлений при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/12|Any|Нет|29.06.2023 16:35:04| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|13|Прервать операцию "Просмотр уведомлений"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/13|Any|Нет|29.06.2023 16:35:10| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|14|Поиск билетов на любой транспорт|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/14|Any|Нет|29.06.2023 16:35:18| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|15|Поиск билетов на любой транспорт, прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/15|Any|Нет|29.06.2023 16:35:41| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|16|Поиск билетов на любой транспорт, при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/16|Any|Нет|29.06.2023 16:35:49| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|17|Поиск "Отели"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/17|Any|Нет|29.06.2023 16:35:56| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|18|Поиск "Отели", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/18|Any|Нет|29.06.2023 16:36:03| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|19|Поиск "Отели", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/19|Any|Нет|29.06.2023 16:36:09| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|20|Поиск "Авиабилетов"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/20|Any|Нет|29.06.2023 16:36:17| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|21|Поиск "Авиабилетов", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/21|Any|Нет|29.06.2023 16:36:37| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|22|Поиск "Авиабилетов", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/22|Any|Нет|29.06.2023 16:36:44| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|23|Поиск "ЖД билетов"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/23|Any|Нет|29.06.2023 16:36:51| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|24|Поиск "ЖД билетов", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/24|Any|Нет|29.06.2023 16:36:58| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|25|Поиск "ЖД билетов", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/25|Any|Нет|29.06.2023 16:37:05| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|26|Поиск "Автобусы"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/26|Any|Нет|29.06.2023 16:37:11| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|27|Поиск "Автобусы", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/27|Any|Нет|29.06.2023 16:37:17| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|28|Поиск "Автобусы", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/28|Any|Нет|29.06.2023 16:37:23| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|29|Слайдер "Идеи для поездок"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/29|Any|Нет|29.06.2023 16:37:29| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|30|Слайдер "Идеи для поездок", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/30|Any|Нет|29.06.2023 16:37:35| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|31|Слайдер "Идеи для поездок", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/31|Any|Нет|29.06.2023 16:37:42| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|35|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/35|Any|Нет|29.06.2023 16:37:49| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|36|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/36|Any|Нет|29.06.2023 16:38:07| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|37|Функциональный блок "Бронирование авиабилетов", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/37|Any|Нет|29.06.2023 16:38:14| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|38|Функциональный блок "Автобусом на Юг"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/38|Any|Нет|29.06.2023 16:38:20| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|39|Функциональный блок "Автобусом на Юг", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/39|Any|Нет|29.06.2023 16:38:26| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|40|Функциональный блок "Автобусом на Юг", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/40|Any|Нет|29.06.2023 16:38:33| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|41|Функциональный блок "Гарантия заселения"|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/41|Any|Нет|29.06.2023 16:38:39| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|42|Функциональный блок "Гарантия заселения", при отсутствующем подключении|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/42|Any|Нет|29.06.2023 16:38:45| | |
|Тестирование Web приложения тестами для мобильного приложения|43|Функциональный блок "Гарантия заселения", прервать операцию|Провален|https://team-g1bh.testit.software:443//projects/1/tests/43|Any|Нет|29.06.2023 16:39:02| | |